[扮工生涯]Intern仔入黎一齊打發時間(2)

終於爆到一個post
煙腸仔好野

起碼一定唔洗40-50一個餐蛋飯

出去之前竟然爆到

有冇web game可以用黎打發時間

今日大家都好似悶到一個點
推得好快

一場打咁耐
打打下比人叫做野就gg

係好波呀Ching

travian

同永
就黎悶到要玩無個性戰隊

雖然扮工但我都係唔敢用電話

返intern返到個人好撚寂寞好想約人出街玩/食飯,好想見朋友
連煙腸到咁FT點撚算

無啦啦AFK搞到自己個隊輸左就GG

琴日已經比我玩到悶

係連登講個波字
我淨係諗到波台班痴線佬

FT應該攰到唔想出去玩

Intern同FT番工時間一樣..

就係攰果陣先想同人吹下水玩下輕鬆下

FT應該充實D唔會日日都扮工掛

Hi Sana男朋友

為左你 大家都好快手

波台清泉

其實intern間唔中請假去玩得唔得

你以為 大把post係FT日日係度扮工吹水

人工
時薪低就梗既
但番pt 唔會有咁多更 所以無煙腸咁多錢
加埋我呢份煙腸有某啲福利
幫我慳到啲開支
加加埋埋都算係咁

日日放工 飯都唔想食 仲出去會死

瞓咗兩個鐘喺老細入嚟前一刻醒咗

新po留名

有無咁慘

我公司啲ft晚晚ot

大家返左咁多年已經深深明白扮工嘅真理

我就黎帶個頸枕番黎訓

前幾日同老闆請左幾日假返學校搞OCAMP都比佢黑面

我地番咁短時間都明
佢地點會唔會

我想去玩呀

條頸好辛苦

頂 真係推得好快
頂 見到樓上有人同我返同一份工
勿相認

好想約fd

被我都黑

你同佢講搞ocamp佢梗係黑面架
btw我諗住拎啲舊帖去Photoshop改日子請紅事假幫下莊搞ocamp野

無人工嘅煙腸究竟有咩意義？

今日都happy friday喇,而家約都未遲

老細第一日就話我學校有嘢做可以同佢請定假

全日望電話條頸好攰

刷cv

我都想啊
ocamp好青春

屌 識玩
但我覺得工重要過ocamp

好想去揼骨

我請假老細問都冇問做咩就簽左名

我浄係同佢講學校有D野要返去

佢撚知咩
我都係請一日半日

咁好嘅上莊？！
我地想當年d上莊一落莊就唔見左

我間公司同我mentor可以私下聯絡架
因為我呢間都係學校offer黎

點解而加先比我見到個post
鳩hea咗個幾月

淨
屌個垃圾輸入法我打錯倉頡碼幫我變左殘體

自己一手一腳r番黎
個個都係自己組仔女

ching你應該早d幫手開post啊嘛

因為個post前兩日先開

我一早已經講定 佢勁好咁話冇問題

好想女同事幫我揼

tum自己d組仔女落火炕

相認左有朋友一齊番

我Manager 話想請就請
早排紅雨都叫我唔洗返驚我淋濕哂
但後果係last day越黎越遲

兩日就爆post

下下湊仔咁唔掂架喇,下下都幫佢地到佢地下莊點算

我老闆實話冇問題架
我學校有呀嘛

ff

唔係氹
係推

我D女同事全部都係嬸嬸...

人地一日爆兩三個

兩日算慢嘎拉
根據今日個速度
可能放工前可以爆多個

happy friday 大家都冇咩心做野 上黎吹水算啦

我全部年齡層都有

終於搵得返昨日果個網頁可以繼續search野入excel

我又冇湊仔咁既
但佢地都好依賴我

想當年太仁慈無做d咁嘅野
差d搞到自己無得落莊

新人LM
真係好悶...比D野我做啦

多數都80,90後
好正

日日都有原因
monday就monday blue
星期三就throw back wed
硬係有原因唔做野

點解我搵唔到份咁嘅工..

返工等放工
放工返Happy

返工睇學術 paper

我由ocamp完個秒開始驚冇下莊驚到過埋莊先放心

agger

喊咩呀

same
點解我個supervisor明明係90後
但係已經係更年期

我有啲心郁想接學校比嗰份freelance做 但比人發現好似會好大鑊

我都係
好驚有人quit莊唔夠人就GG

全女 有咩咁正

大家做邊行

次次下莊有咩嘈就緊張到仆街
心諗媽咪我唔想冧莊

淨係響到食訓企

有幾大鑊啊？

mkt

其實我office啲人都係吹水多過做野
返八個鐘 又係做一陣野就圍埋幾個吹水
有時覺得如果出到黎好似佢地咁有得吹下水 再有野跟下又好快一日

下莊有心嘅唔夠人都要搵人翻嚟,宜家佢哋上莊

我公司咪就係全女咁滯
8個人 除左腦細得兩個男人

我係食訓坐

岩啊,下下湊仔女咁真係唔掂

冧莊就真PK啦
雖然有宿分
但係支莊員真係完全唔啱嘴形
頂左成年已經想死

唔敢講 老細有上連登

正苦工入職嗰陣話freelance要申報，唔敢搏

consultant

我做地盤
有得落site果日啲時間過得好快

office細 唔洗圍埋
轉個身就成個office都聽到

media

IT

正苦係慘d嘅

仲請唔請人

做緊bank好多野做

咁佢地搵番黎既又未必好
自己經歷過 上莊個陣6個
quit 剩三個 再r到9個 quit剩6個

我開始掛住我啲莊員

屌,岩岩老闆嗌左我入房叫我整野,我話唔太清楚之後佢話
"咁好喇,唔阻你"

依家博命打字
等supervisor覺得我做緊野先

悶到仆街

大家搵幾錢

仆街我日日都唔打字,而家打到啪啪聲

搵到個有能力但係同下莊磨合得唔好都好大機會出事

8k

已經有3個intern
3個都係女....全公司而家8個女人

正苦9k6

Mkt

我supervisor都上緊網plan行程

我要返一年

Transport

老細過左新 加坡
今日唔係到

大家 intern 做到幾時 ???

所以都唔係睇能力 咁辛苦r自己組仔女都係因為佢地熟得快

何必呢

廉價勞工

PR
同我major完全9唔撚搭八

8月31

我半年

Hr

7月31

1231

見工已經俾return offer

巴打返ove?

份約到 831 唔一定 831 走既

得返1個月搵PT賺生活費
利申都係7月31

Same 但可能會早一個星期quit

我連約都冇簽,FD個FD間公司,講個信字

約出黎食飯啦
反正happy friday就係用黎約人

份約冇寫做到幾時 提早通知就得

$0

八月中之後去旅行

8月11 好零丁

求介紹
可唔可以過黎做

有莊員走左去外國intern

呢份6月1-831，上一份winter intern完咗即刻開始呢到，呢份完咗直落實習
諗起都興奮

8月21 星期一先last day

教科書出版社

PM

換走晒啲女Intern please

8月11

唔係

大家都好早完，我6月31

全男班

8月中
唸緊問可唔可以7月尾走人
原本仲唸住有得學野
點知全部都係幻覺黎

我都想做 OVE ARUP

好快呀 追唔切

aggerF5無反應

我都想早quit但會唔會有啲咩唔好嘅影響

Gpa低 注定一世contractor

頂 我會唔會同你同一份

我得閒到 momorinmomorin 咁叫
你話喇

26/7 之後飛英國 field trip

有同學去左
咩都唔包
全部要自己比錢

求交換

完咗intern自己同老細都要寫report畀學校驚老細寫衰我

我個office 全男 intern 有三個，得我一個女

屌你老母
唔撚識做啊
睇撚左成朝api啦 可唔可以理下我

1換1
都仲有2個剩
ok啊

我呢到好多女人 有部分仲好後生好靚

我個office得我一個intern

咩api 黎

你個名
利申 IT intern扮緊工

好撚充實緊搵緊有咩公司準備上市,整哂D關於佢既資料呀果D

差唔多年紀 同 差一兩年都好大分別啦
姐姐當我細路仔咁湊

成間得我自己一個LOL

巴打寫咩我寫網頁,好頹廢

咁多8月11
我又係

今年 FG 入 consultant 唔洗高分

有d短裙 又背心

[member]同埋我全莊得兩個女人
班男人好煩 約食飯永遠好好好
最後永遠都係臨出門口先決定食乜
淨係等位都等到傻

係呀話你地呀仆街 /member]

圖呢?

我老細已經寫衰左
明明我一路好勤力做嘢屌
所以依家決定扮工算

係天堂

Banking 11k

咩major?

睇到收工 又一個星期

咁快就寫衰？巴打搞咩嚟

點解大家都係intern差咁遠

負責我果位hr 姐姐幾正下

房協

我呢份唔係經學校搵所以應該唔會有report比學校 但驚緊會唔會影響遲啲搵工/reference letter

出版社 12k

應該會比人當公主咁對待

我哋intern係畢業要求搵到intern要學校approve

工程 5.5k

我地公司係相反
個兩個男同學係食物回收箱

好彩公司有canteen包飯食

今年 AECOM MEINHARDT wsp 都係收緊 2.x

咁廿八樓下嗰幾個係幾正嘅
少布嗰日會望

妖我都係 不過學校會搵Offer比我地揀同interview

same
19政策

咁又麻煩啲喎

MEP

唔怪得樓豬咁想換走啲女

坐走廊位 經過就望

屌
我都唔知
我問完之後
佢就講d勁撚濕狗嘅野
話我做嘢無plan ahead
然後個example係我係個d event幫手買完飯之後
lunch time嘅時候無自動鋪係檯面
大佬我啱啱先跑完幫你買飯盒
5分鐘都唔比抖

成個office都係女

我地都係
所以辣殺工都要食

依家我成日散步 望到攰

但啲女人成日都好嘈

因為太多女？

Me environmental

好仆街，對intern都咁mean

Same LOL
不過做左啦

係
個個都扮食唔晒
又真係咁岩有個男同事食極唔飽

lunchtime 係囉
得我on99係到認真食飯

其實係幾好既

大佬個practicum計grade
我先無人工都照做
結果人工又無
report又比低分我
真係好想死

日日係度講是非
琴日一收工就聽到個兩個intern講supervisor壞話
我係側邊聽到都覺得嘈

我後面個兩個係到講胡楓同謝言

埋大 mkt 仲要多女

好想有小食

認真食飯係咩玩法

其實我地都係
不過係上網講嘖

same INTERN之前去左次 INTERN完又有得去多次 好爽

不過冇咩男人都有好處
個個女同事都唔太打扮
然後我頭一兩日都會化妝擇下頭髮
今日第五日我已經披頭散髮
妝都冇化 底都冇搽

今日玩街霸一定要贏到老細

supervisor 都講應該 over 咗
但同 supervisor 講其他 oldseafood 又唔同講法

我冇講
佢對我好好
純粹冇野做

講是非都係r水吹姐
乜都唔熟都無咩好講

老細成日捉你去9up講其他合作公司果D仆街野果陣應該點回應
我成9日同佢講岩呀,岩呀,咁樣好似好撚9應佢咁

我都係
原本仲著下suit同蠟頭
之後就淨係戴帽tshirt牛仔褲

佢地做做下野 又會圍埋一堆咁係到叫

仆街呢到究竟有幾多個房協

我成枱都係 不過我無份買
所以都係唔食

月頭 去之前佢打黎叫我返 我叫遲下先
月中 開始返
月尾 我做做下又請假去旅行

反正冇錢收 理撚得你

最重要係對同事冇興趣
已經唔在意咩想樣見佢地

你咁hea你老細都得

我由suit變左casual wear

我成team連supervisor都係咁話就唔做，但係我要做多成年

Exact7ly

呢樣真
唔care之後就好輕鬆自在

公司一開始都話係casual wear
我第一兩日都會襯下衫
今日已經係soc tee 黑色裙 波鞋
我就黎踢拖

我個到大大間體育館 十個同事都唔撚夠

我一開頭smart causal,之後我話好熱可唔可以轉返T shirt長褲咁,有咩事見客果D先轉返做smart casual佢話OK,之後過左一段時間,佢話我著衫好似學生咁叫我轉返smart casual
屌,女人心海底針

第一日smart casual
之後已經便服

跟佢地走

我都想
好彩係cwb返
驚見到fd所以無得咁頹

仲要公司勁細
冇其他dept 同事
一個office見晒所有人
番去落妝又煩又攰
唔化就咩都唔洗煩

叫佢地臨走前幫你寫靚CV 先再走

想咁頹但係驚老細唔鐘意

Intern簽左公司合約

你地係咪真係完全無野做 唔太跟到你地個回文速度

一返工個人好似老咗廿年咁

我個邊個個同事都係casual wear
係大粒少少會smart casual
除非係見客

頂我都想著便casual wear
但係間公司既standard係casual wear都冇波鞋

我都係
最好笑係
之後佢叫我幫手draft好d份合約
但係我都唔撚係讀law

可能佢地更頹

成team都好好人，好後生成日又成日教我野

已經短褲波鞋

成個office矛人理我

我老細五日有三日都唔喺度,想問佢嘢都唔得

炒佢老母

已經放棄做嘢
專心回post

一覆完又多幾個回覆

屌 係
日日一放工就好撚攰
邊度都唔想去
好眼訓
放工 買餸番hell 煮飯 食飯 沖涼
坐多兩坐又要訓覺

專業扮工

一樣
望住其他煙腸要suit就好想恥笑佢哋

扮工界奇才 成日冇做過野

我公司唔得 日日都要business dress code

japjapjap 咁囉
又搭唔到嗲

係
完全冇
我已經連ppt excel個啲都冇打開

而家生活仲頹過返intern之前

你落咩妝啫你

我仲係T恤長褲波鞋咋
下個禮拜試下再casual啲

成個office得2個FT
完全無時間應我野

連電腦都冇開

jepjepjep會比人摑
食野咁大聲

咁我嗰道啲女化咁恒做乜尻

你又過份左

對你有興趣

點解暑假仲有hell返咁爽

試過著短褲
比人問我係唔係無著褲
利申我同佢都係男

短褲 背心

第一日開始已經用自己電腦 笑而不語

屌我好想返房協
貼錢請坐

專心回post

今日有影子生上嚟,老細叫我同佢哋一齊食飯,但係佢唔喺度
全部都係中學生

Office太偏僻 電話收得好差
Server又block9晒啲game網 想玩神來也都冇得玩

一返到黎開youtube睇新聞
平日都唔睇新聞 呢排返intern日日睇
車程來回兩句鍾

幫手整左個graph

講緊蠟頭嘖

幫手碎左紙

office有wifi

毒撚唔識蠟巴打不如教吓我

我依家唸緊試下頹棉短褲會唔會太過份

佢見我係咁打字應該覺得我好落力

唔做野當幫左

小心俾人check log呀用公司network

我都著緊T恤長褲,諗緊下星期著返短褲

有野比你望下咪好咯

reg左summer sem
同埋下年有offer
廢事搬黎搬去

咩係影子生

沙灘褲好d

我煲劇煲到頸痛

it同事都係hea底

蠟頭你洗頭都冇晒
化妝要特登落

開頭堅持日日長褲
點知有日對面個 ft 著摟屌裙

所以乜撚嘢 dresscode 都係算尻數
差在未著拖鞋

summer hall唔駛quit hall咁好

佢話我可以用自己電腦
但係太重唔想帶

有無ching間公司連wifi到無搞到data燒哂

橙

same
whatsapp都收得唔好 莫講打機

好舒服
著得好睇其實好正

學生妹？！

好過份咩
利申 着緊 data太慢up唔到圖

買張無限data sim card

all back算啦
夠容易又唔洗煩
雖然有d濫

用自己電腦free好多

true as fk

大家公司冇wifi定唔敢用都?
我office好似冇wifi

即係跟住個ft一日,睇吓個ft翻工做啲咩

男人就唔好貼圖啦

有 用緊wifi

暑sem同正宿唔洗轉hell咁爽？

敢用 政府wifi真係廢事 兩個鐘又要登入多次 好煩

係

this is

WTF你地咁得閒

great

睇個FT上連登

不了 唔想跪玻璃

好似係
等我下星期試試
舒服好多

我條腿都幾正架 幼得黎又幾結實
做開運動

正啦
我都想有

hea到嘔

sana won't care

唔知有咩做

圖呢

頭痛

好撚悶

屌
已經係專業會post都追唔到d回覆

我睇緊達哥

咩玩法？
skip leg day？

本來同其他intern一齊食開飯
哩兩日扔低佢哋同老細/影子生食

究竟今日食乜好

有學生妹就食學生妹啦

食學生妹

我都想波鞋 但唔係business dress code 我連門口都入唔到

Supervisor 叫我唔準做咁快 佢搵嘢比我做搵得好辛苦

帶番公司換 入到門口就算

下次睇lihkg應該會開第三個post

開始覺得眼訓
但1230放飯

supervisor已經唔care
心諗叫我唔好再問佢有咩可以幫手

重有五個星期要返 唉 點捱 我寧有啲野做
日日淨坐 電腦又無得上網 又無得用wifi
手機都玩到悶

我1300

已經準備定睇lol比賽

發覺樓主係一直秒回

我仲有至少五個月

就食飯 留個名

巴打返咩電腦冇得上網咁慘

因為我真係冇野做坐左係度
9半到而家

一齊扮工啦

唔準講 我仲有成粒鐘

我supervisor都係咁
有對拖鞋係公司

係世絲 team building番黎之前可能已經post 3

準備去叮飯先

頂 巴打份intern有冇人工

好撚飽
放都唔想食

我應該可以就咁踢拖

你嗰間咩公司嚟架

話咁快返左3個鐘工,但距離放工仲有6個鐘

我想幾時食都得
但係都係得一個鐘

屌

無上網係慘啲
朝早搭地鐵不防拿份頭條
成日咬晒份報紙應該挨到

咁快有得食飯

食code啦你

加油啊
樓主返mkt都要返半年？

一陣2點要同老闆去灣仔會展果個19展覽
問題係我同佢2個人都唔知點解要去

都係mkt firm
其實好似叫____ media

屌都話唔準講時間

上左黎呢個post吹水
時間就過得好快好開心

依家先見到呢個post
今朝8點半坐到而家 乜都冇做過

受到老細嘅看重
係你嘎拉
遲d返黎做FT
升職做CEO
踏上人生巔峰

我都係覺得好慢
同埋成日比連登話我覆得太快

你個名

賣屎忽

agger
估唔到已經咁快lunch time好興奮啊

大部份同事都係咁
離遠就知邊個過緊嚟

你真係有d誇張
睇都未睇得切

最衰樓下無奈茶舖 好想飲

放工買對，真係好攰日日咁樣番工

就黎lunch

等多九個字又可以食飯

我仲有成粒鐘

已經開始無聊到記到拖鞋聲

點解

因為我真係冇離開過一直mon post

咩黎

我都係
已經放棄左睇其他post
專心回post

一路少落去

但未係好肚餓，成個朝早又on99咁，九成時間都係睇長工示範

怕咩 我要食野隨時有得食
你有得食就好食啦

我放飯放12-2

我12點半到2

公司好多零食得我1個食搞到好大罪惡感

然後出黎渣兜

食零食肥死你

痴線
有兩個鐘頭lunch time？

我又冇擔心過自己搵唔到野做

我都係一個鐘咋
其實唔多夠 個個都要叮飯要等

你估得你一個咁free咩

做返tourism呢行？
定係純粹搵到工？

急不及待想同中學生食lunch了又可以慳翻幾十蚊

呢度好似得你忙

除左三大/出名科/有牌科之外又咪係乞食
利申非三大

個個都帶飯咁健康

得一個鐘

急不及待要好好玩玩了

我冇咩所謂其實
最緊要開心

我落canteen食完free lunch 之後帶左部switch 返黎玩

我自己都想煮飯帶飯,放6返到屋企7點幾街市都收哂連野都買唔到
老豆又返工搞到無人煮
連夜晚都要自己比錢,橙

平呀嘛

三大出黎咪又係搵唔到工

其實做唔做都無人理我
做野時間快過d姐

呢樣真
就算返到professional
日日咁扮工真係慘過渣兜

痴線
點解可以咁癲

我都明
我就黎開始幫手掃地抹枱

唔係啊 而係呢到係山上面
周圍都冇野食得一間7仔咋

已經開始幫手執卡片

好掛住7仔d撈麵
以前成日食
依家真係好貴

港島區無帶飯既朋友有咩推介

神速推post
應該放工前一定爆post

有嘢做都無用
根本做完俾佢都無用

大家交下戲咪算 唔洗太認真

隔離條友腸胃好差

cwb榮記車仔麵

仆街 我隔離間7仔仲要係冇熱賣點嗰隻

成日放屁？

我諗緊好唔好down unity黎寫game扮工

一個鍾入5條record扮chur比佢
比人聽到打keyboard啪啪聲以為係忙緊野

我覺得唔洗收工前
收工前可能已經有另一個post

其實唔係腸胃差
係去多幾次廁所hea時間嘖

慘
得波仔？

我冇野好執

屎好臭
又痾到唔唔聲

今日大家都好chur係咁推post

yes 波仔啊叮叮點心杯麵囉唔帶飯既話

最緊要打得夠大力
夠專心
大家就決定你做嘢嘎拉

好肚餓啊

可能你食完飯返黎已經有新post

波仔都幾正

supervisor俾得你做都大約知要幾耐時間啦

我唔餓但想放飯 因為好悶

我2點食完飯

岩先我個肚打鼓好大聲 office好靜
希望冇人聽到

我聽到

以前暑假係屋企太頹唔想落街
就買左一堆波仔日日食

佢比左一堆野我做叫我7月尾前做哂佢
之後補左句其實一日都做得哂,咁我咪慢慢做到7月尾

隔住個mon都聽到

咁好嘅你supervisor
我個個要我問先有

買堆零食擺office
或者覺得肥就買生果啦
日9日食零食坐office搞到又肥左

有無辦公室政治聽

好想返屋企做運動
但係扮工扮到個人好攰

推到上連登熱門

有都唔會關煙腸事

有無巴打教下D老闆應對術
佢捉你9up其他公司/人既野果陣應該點應對
成日岩呀岩呀好似好hea咁

我都覺 我反而係之前佢有野俾我跟我會精神
冇野做個人就勁攰
都咪話扮工唔攰

加油啊煙腸們

1個鍾左右已經500個reply
準備開3喇扮工型煙腸

咁聽唔聽到隔離廁格痾到唔唔聲

公司有零食，飲品，水果，咖啡，茶....任食，真係好易養肥人，所以都係忍住唔食，飲下咖啡就算

你要啱啊之後再重複下佢最後講個個point
然後老細就會決定你有聽嘎拉
再唔係就扮問下問題就ok咖啦

屌 team building同成班啊嬋一組

都係某某同事放大假唔係到
然後其他同事講佢壞話嗰啲咋

廢青論壇廢青post
合理

係啊
其實有野做時間過得快好多

得閒就會有人問你去唔去食TEA,雖然唔使比但又覺得好老尷同埋又驚肥

玩得開心

得水飲表示

推晒佢地落海

仲有半個鐘放飯
究竟推唔推得爆？！

好想睇辦公室勾心鬥角

一野轟落去

假架
tvb呃人架

仲要樓下有starbucks 成日買上office ，仲話分半比我 我知你地對我好 但我真係怕肥

已經少咗人推post

睇CCTVB算啦
現實梗係有返咁上下高級先會玩呢d

想同靚仔同事一組

好想食花生

我去左同個兩個intern吹水
個FT去左廁所我地係度大叫

有人去左放飯
一陣要接力

都唔識d人 聽左都唔明

放晒假
屌~

f5制已爛 臨放飯冇人推post啦

有靚仔先算啦

唔洗靚 後生都夠

放飯同放工就冇人推架啦

肚餓到唔想回post

叔叔

食放飯就閃晒

加一

佬味正

樓主潛左水

你未放？

post 野食相呀拿再嘈

有靚仔呀 這些機會

想同50路肥婆一組

mtr 8.2k
yr1 當番part time
冇return offer 希望會有d cert 証明我有扮過工

樓主只係去左斟水

yr1都有intetn 前程似錦啦你

咪係,仲要mtr

專業mon post唔可以分心去斟水

想同大家吹水呀

邊區大樓
利申高人工你少少

得自己返intern要自己食lunch

仲去左搵平機票

快啲番黎

同FT食

老細幾時搵我玩街霸

冇人理我透明人

去叮飯先

過去yo佢地

我仲有半個鐘

不了

post啊
lm等睇
唔好走數啊

我都係

依家咪吹緊咯

唔好啊未夠鐘食飯啊

我都係
悶到hihi
唯一好處就係一個人易搵位

招眾毒撚intern 仔飯聚

銅鑼灣一個

啱

mk一個

班FT成日主動r我食飯

中環大灰

你地約食飯囉

KT 一個

約緊
又無興趣join

我有一個會r 但真心好尷尬 班女人又唔會同你講野

牛頭角

好近啊 IT狗

點解冇人r 我

you are not alone

靚唔靚先

R我個個係男人黎 但會有機會同埋班女人食 但佢地真係好有自己圈子 完全唔會想融入

我又準備同同事玩三國殺

我都識玩 點解冇同事叫我玩

有冇人觀塘返工 到底有咩外賣可以叫
平時有帶開飯既但成日食都好悶
公司又得一間既外賣紙

我觀塘 但都係出去食多

屌
咁爽皮嘅
我都想有同事一齊玩

觀塘好多野食啦
爽啦

屌爆個石出翻嚟唔見曬啲學生妹

你係咪臭親人？

係幾多野揀嘅

cwb都好多野揀
但係好多都好貴

一食飯大家就唔見哂

一早食完飯, 依家鳩行

kowloon bay depot
人工應該所有intern 一樣價
可能我記錯左

似係
以後翻工唔爆石

有冇人kowloon bay 一齊食飯
自己食兩個星期毒到仆街

中環

你過黎觀塘 我同你食

唔夠膽出去食
成間痴撚線公司冇人出去食冇人帶飯 淨係叫嗰間外賣
仲要冇一定既放飯時間 一邊食一邊做

有冇葵興intern 巴絲

咁癲

準備放飯

cls

已經諗好左食乜

唔駛諗原來pizza未到,一陣同影子生食

好撚憎間公司 仲要拖糧 一到月頭老細就返大陸玩失蹤

已經叫左 等緊佢黎

九龍灣一個

銅鑼灣落狗屎

有無人自己食lunch
食完行一陣，唔會咁快上返office

叫我？
除左第一日team lunch外，日日自己食

自己一個食都唔駛半個鐘,唔行陣ON99返上OFFICE都唔知做乜

天氣熱會上去瞓陣 唔係都會hea多陣 廢事咁早上去

屌那媽我得一個鐘食飯，最近既商場/出邊既食肆仲要步行來回加埋最少十五分鐘
結果焗食樓下canteen

叫左外賣

外賣 30幾蚊好撚抵

完全唔識點同full time 融入
返左成個月未試過同隔離條友講野
因為佢係隔離team

坐我對面係靚仔
但又唔識點開口say hi

gay

柴灣/杏花邨

真心靚仔

介紹我識

here

你地平時洗唔洗打卡
我公司唔洗
搞到有次遲左15分鐘

飯都食撚完
坐到1830先收工

啱啱教啲最簡單嘅Excel
教左個老姑婆成個鐘
我好似唔係IT狗黎架喎

有無咁撚爽

屌你老母大交合
一出完上環街市食完就落大雨仲要無帶遮
之後9沖去日本城買完遮結果比其他人D遮搞到左邊濕撚哂
一陣仲要出灣仔架屌 fuck

唔洗諗
帶飯

唔洗

好彩帶飯

岩岩係九龍灣 PIAGO 天仁 見到個好清純既女仔 MTR intern
好想識佢

以前做暑期工唔洗
有次遲到飛的 返到去我同經理講飛左的
佢話 都唔洗打卡 飛咩的呀
之後又遲到早走 照計準時
利申 大公司

唔洗x2 遲到冇人理

見到佢放 lunch 都掛住員工證好可愛

會話兩句唔好咁遲
番0930
我日日都0934番到

同事見字可唔可以留低聯絡方法，一齊扮工

我都想搵個同伴一齊扮工食飯

我阿姐都有同我講公司唔洗打卡
叫我自己識做

唔洗，830 上班，FT 840 先到，我 845 - 900 到

我今日遲左半個鐘 屯公塞車
但番到去都冇人話我

okok 高登id 北京北角

邊頭返工？

其他人都知咩事

我夠想啦
明明有另一個煙腸一齊做 但成日夾唔啱時間返

一齊食飯，已經有兩個飯腳

你係邊頭返

九龍灣

淨係搭車一來一回都會遲到

你 lunch 放幾耐 ?

依家星期一至五 intern，星期六日各兩單補習
返到個人好累

我都想

有時 weekdays 都要補
累到想推左一兩份補習，但推左 9 月又無工開

X2
聽朝補1100

聽朝 1030
好辛苦

我同你差唔多 不過一至五有幾日都要補 六日各一 又要開莊會

禾刀想

放工去補仲慘，講講下都訓得著

Ching

真係有時太攰會叫佢自己做住先

頭先落大雨係條街度冼低左 希望冇同事睇到

柒

食完飯返去又要繼續扮工

胃好似有問題
唔識餓

強烈香港政府規定擔遮要拎牌

已經扮緊

我頭先都比兩個女人把遮打中

食少餐份糧又多左 $50

我向你道歉

今日返工果陣，路邊有個大水氹，咁岩有架貨車經過濺到我成身濕哂

屌
辣殺大交合
係CWB淋都濕撚曬

係CWB走左去RAZER個度打機

時間過得好快啊
屌
又要hea到六點

食完飯攰
岩先訓左半個鐘左右

無野做又唔訓得

好想可以係office到訓

係灣仔 會行下太原街

屌依家我老細係度同人開會
叫我聽
話一陣有野俾我做
但係聽左咁耐都唔知佢講緊咩

ching下次一齊食飯啦
好似無乜人係灣仔區做煙腸

可以啊 呢度好似都有兩個灣仔 但冇今日冇上水

下星期扮工嘅時候再講

星期五又食完飯
真係好想一直訓落去到放工

兩點 啲人都未上水既

係咯
食完飯準時報導

我大佬無比野我做 但我大大佬又係到
岩岩上youtube睇下片自學野 大大佬一見到就問我之前D野做晒未

仲有4個鐘

通常我公司嘅人1415先會開始做野

我公司都係, 番工放工食飯前後都hea 3個字, 咁就呃左一個鐘錢

好眼訓啊

Flexible食飯時間嘅唔好處
就係一返到去就要做嘢
因為無人知你幾時去左食飯

係con room成班睇緊劇

癲

提時間好咩

Pt撚ok?

Pt撚都冇野做？

我點半完食飯
都hea到兩點先做野

巴打返邊頭？

你又真係誇張啲

兩個巴打？

我去左打機

因為CWB無啦啦落狗屎

留名
長期都冇野做

合和

邊到RAZER

我呢邊一放飯已經開始落狗屎

SOGO後面
Cannon street小巴站個度

每次一放飯就落狗屎 係office 就冇雨

我呢幾日都係街市食喎,搵次一齊食?

有無返機場intern

最慘係一開始無野
返黎先開始落狗屎

食完飯就冇哂人扮工...

有冇詳細地址 想去打機

巴打返asia mile？

俾埋google map你

搞到我次次都冇帶遮咁衝返去

THANKS 大唔大架

之後就濕曬咁返黎

煙腸又咁 返學又咁

搞到我返嚟冼低左

大就唔係好大
一邊有6部電腦
第二邊有6個mon組成嘅大電視比人打街霸
但係因為無乜人去
所以好鬆動

好彩食飯前見到有巴打定絲打話CWB落大雨有拎遮

太早落去食飯

依家忽然間無曬人

會唔會係同一間

D人呢 :(

冇晒

食飽飯想訓覺

樓豬都唔見埋

睇黎同佢已經同佢D intern朋友混熟左

樓豬唔上水唔推post 了

老細叫我休息下
明明我都無做過野

就瞓著

知你扮工辛苦

辣殺樓主食完飯番黎了

冇晒人 仲諗住放工前推爆post

我番黎了

好撚得閒

等緊5點18分放工
又要迫狗鐵

屌
無啦啦要幫腦細嗰老婆去銀行入數
痴線架

返政府intern俾人放在去影印房坐，瘋狂同女同學hea時間

放工了

慢慢行

大佬咁早放咪好囉

晒囡

咁早

好努力咁慢慢行

新人入黎打發時間 大家啲工點搵 我唔中意呢份

成個office得兩個intern✌🏻✌🏻每日等5點18

又開始MON POST人生

正
有冇圖？

上水啦
冇人係度 食飯食兩個鐘

再狗D就 坐下M記食下雪糕

都係生果

好撚唔鍾意份工

我放5:15
得我一個intern

去收件
順手買奶茶

你翻咩？冇追上面呀

好過扮工啦

痴線都係芒

好羨慕你地有得出去行下
我真係8點幾坐到5點幾

你個名究竟點黎

冇，我果行好細唔想自爆

咁橋

我唯一可以落去
就係開信箱

臨月尾執死雞執返黎

好悶 絲打番緊咩

玩緊travian私服

我係起身斟水同去廁所

返consultant firm
但係慘過打雜

冇(有)，我果行好細唔想自爆(但唔想益你地！）

係咪相認開始？

無聊到睇lol
但係又驚俾it部mon到我睇

執到都好彩啦 我搵唔到靠母幹仲衰

保險佬 你呢

差Ｄ唔記得睇比賽 即開ＴＷＩＴＣＨ睇

絲打有冇人工先？

朝早做哂咁濟

有乜做 都係等封reference letter姐

執個母幹返黎好似仲難Ｄ

冇 跑數先有

唔撚俾上twitch
但係唔緊要 我仲可以上YouTube 睇

屌執個呀媽？

完咗 lunch hour
係時候休息下啦啦啦

咁慘
煙腸都要跑數？！

我上緊expedia搵機票請一日假玩3日3夜

一係咪冇錢收 垃圾公司

我一日飲好多杯水 健康到

mkt firm

我想做mkt但真係唔知點搵

放飯－食飯
放完飯－食埋未食完既飯
扮工－睇下有咩岩食
放工－返屋企食飯

仲有三個鐘

矛人工又典跑數阿
跑唔到數又無人工

攞咗個水樽返公司啪水

死循環

飲到中水毒

我叫好數 做到數 我個friend同我一齊做 乜都冇..

搞到想睇星爺Ｄ戲

依家一個人係7仔食飯團

我今日都一個人lunch 好毒

辣殺

日日都係

我做ＮＧＯ 果到有ＣＡＮＴＥＥＮ 日日一個食 慣左

我係學校搵晒offer比我地揀
我地再自己爭

好彩個frd住附近 叫左佢過黎陪我食

呢到好似好似個個都係
仲未組到飯團

飲水飲到回本

日日都係

啱啱同事叫埋我一齊去買
我懶唔想行推咗 點知轉頭仲落狗屎

啱啱問阿頭有咩做，佢既反應係

我自己都冇野做⋯⋯⋯

ＰＯＬＹ既ＤＥＰＡＲＴＭＥＮＴ好似都唔會搵夠位俾學生去做
（至少我果個系就無咁多位，要自己搵）

絲打一日飲幾多加侖水？

你阿頭都係ＩＮＴＥＲＮ

有安排真好

之前係荔枝角返架

有冇青衣

有冇人係天后做

鰂魚涌

荔枝角好似無咩好食
要走落長沙灣先多野簡？

笑死

將會去上堂

琴日定前日睇完post
開始瘋狂飲水

我唔知
但我覺得好快我啲皮膚就會好好
因為我以前成日唔飲水

Aia ?

之前呀嘛

都唔係架 程班長係附近
又有個food court

成間都扮工 空殻公司

ＰＯＬＹ派果個水樽 一日飲２支滿既

飲得多痾得多
斟水又可以出位
去廁所又可以蛇王 正

識食喔
程班長非常唔錯！！

要黎洗黑錢

個水樽好膠好臭

我未食過
下星期去買先

同姐姐一齊去斟水

仲好柒

不了 pantry係格離

RIP

我仲日日用

啲樣上secret笑個水樽個design

放自己工算

通常d阿姐都會派我早過食飯時間去排隊
因為超級多人

相認只係一𣊬間

我地食飯放一點 但12點半就放人買飯

一講呢d野就秒速相認

講上堂知咩事

利申著緊soc tee

咁好
咁買飯咪可以有大把時間係度睇YouTube？！

不知者不罪
咁你而家知道左

依家去報驚先

不了 非埋大

你都翻架咩

我唔洗買飯都睇緊

勿相認

少年 你太年輕了
我只有放工時間先唔睇

雖然冇話學到太多野 但忙到仆街 係咁做文員仔

個d濕鳩保險course真係悶到嘔血

bye

好假的肥仔

有咩歌推介
我playlist 今朝到而家播左百幾首
尋日已經係咁loop 霸氣情歌

我個間得我一個咋wor

個額頭又唔係鑿住個網名
咁易認到咩

可能係你老頂

呢到好多人都想忙
平衡下就好

多frd做呢行 我就不了
只係你話鰂魚涌上堂我就已經估到
附近番工

毒Ｊ聽日文歌多

原來係你…

呢行真係唔係普通人做到

做咩啊？

星期五 有心無力

屌聽聽下行埋黎話唔好帶住耳機聽歌番工
明明大家都係各自各做野姐
我聽歌會專心啲

嬲 what 呀

我入兩項excel
然後用十五分鐘上網

我個head 自己都戴住耳機
基本上我犯咩規都係跟住佢犯

你返得 intern
所有人都係你老細
清潔啊姐都係

星期一至五 有心無力

垃圾公司

同係學校做TA差唔多
0人權

10分鐘做得哂既野準備做到6點

再扮落去就唔止星期一至五

一收工就唔睇

勤力過我

好想快啲買到機票 9月偷走

見呢邊冇人回post
上網又上到唔知上咩
就走返去入excel

扮咩勤力

考曬lu internship個course都ok

我10分鐘做完d野就等到佢吹我就交比佢

屌啦人做excel 我做excel，我要玩佢用excel做嘅data base
成20000幾條entry點樣做

我都覺得回ＰＯＳＴ個速度追唔上我睇ＰＯＳＴ既速度
要再努力Ｄ

夜晚有精力咪得咯

我全日番工冇做過野
真係完全冇
photocopy scanning filing都冇

有無好youtube片介紹？
佢推薦個d唔想睇
但係又唔知search咩好

super 無番工睇咗成日戲

我冇選擇姐 有既唔會啦

一睇就知佢扮事能力未夠高

我地睇到唔想睇啦

其實Ｄ ＣＯＵＲＳＥ係教你點兜客
定係講個保險產品內容
定係講法例？

通常依家大家放假係咪都係留係屋企抖算

Yo有冇人返過UBS Intern?
我廿幾號開始返

internship都要有course係咩玩法
要上幾多個鐘？

我已經放棄youtube
開始煲劇
7季pretty little liars
有望番工兩星期煲晒

日頭番工夜晚陪女友

有少少零用就算 狗也不屌

做撚死
有冇叫你幾時交

有咩戲好睇

我係 嘢都唔想講
仲夜乜鬼晚 精咩力

spiderman

產品同兜客

做唔曬下手做
佢叫我無嘢做就做吓
我做咗地區地址街同街號 sorting 就算
利: IT狗

教兜客同埋產品咁
傳銷咁樣樣

9-5五日堂 識下人ok既

總有Ｄ人係矛囡架
例如我

係咪自願陪女友

有啲料到巴打

x2

我連我手上最後一份拖左好奈嘅job都做完啦

有咩戲好睇[/quote
有條google drive list, 睇到2046都睇唔曬

有無買Netflix啊

利申做過你同行

之後你會好空虛

返黎專業推post啦

做落去真係斷六親

自願日日返兩份工

求link

你咁勤力我怕你事頭會炒左你

我都係柴灣/杏花村，你做巴士？

所以無做
連d濕鳩堂都未上曬

睇黎爆post有望啦

啲ft chur到喊(真係喊)
今日又有人辭職

ＰＯＷＥＲ ＯＦ ＦＡＩＣＨＩＮＧ

寫vba
冇咁悶

我個間係葵興GE LOL

唔想曬咗年intern 日日屌鬼 第二日死死地氣翻工

屌，點解我咁多野做

Detailssss

巴打我都要

我老細寫到明員工守則唔得
但係真係好撚悶

臨時演員都係演員呀
你地推咁快做咩

你試下入佢中路

正苦嘢夠膽死用excel做成20000條entry嘅database我就用番excel解決
SQL 都不了

冇
我想睇netflix個套13 reasons why

好睇 不過追埋第二套先繼續

我個間荃灣

你個間大野?

如果攞本書出黎睇 會唔會太過份

無所謂啦
其實intern都係寫CV嘖
鬼學到野咩

其實就咁上網都已經有好多Source睇美劇
唔洗買netflix啦
利申窮

有d上網睇小說算啦

應該算大啊

4點鐘刪Link

多project 唔夠人做 → 做唔切 → 做錯野/交唔到野 → 老闆屌 → 屌完又屌 → 頂唔順辭職 → 唔夠人做 → 做唔切…………無限輪迴

學到點頂個閪老細

ＪＡＣＫＹ
ＴＨＸ巴打

我個間得計埋老細10個人都無

呢樣真
依家我都好想走人啊屌！！！！

無限感激

我知

個mail係分身喺
自己學校無unlimited google drive

我個間計埋老細先3個

thx 巴打
我都而家日日upload d 片上google drive 打造緊個人影院
education 無限storage 係google 最好嘅禮物

我冇呀屌紅磚係用connect

點解我地U無嘅

著咗草翻屋企

原來ＪＡＣＫＹ係你

間野叫香港政府

我個間應該有三百人以上 但我個department暫時得我一個intern 人工又低

我嗰間話會收番
以防萬一出去人地度開算

.....所有野都make sense了

驚天大陰毛

7樓嘅人渣

就黎收工啦YEAHHHHHHHHH!!!!!!!!!

屌你唔準講時間

仲有一個鐘

我兩個鐘